［前4仍然是沒有你］韋斯咸對利物浦 4

再一次欠運氣

利物五

屌你換高治出黎好過啦
前面個件都唔知做過啲咩

Fiverpool

歷史早已證明雲加=前四

迪奧夫廢撚到

換walter都好
條友次次強姦利

不了
Walters愛狗

1 - Olivier Giroud's goal is the first time Arsenal have opened the scoring in a Premier League game at Stoke. Rule.

屌你 阿記中堅推波上到中場線
條友夠撚膽企定睇波

阿狗下場對新特蘭

567

劇本

轉會了

仲有兩場可以all in阿妓

利迷子通常都有問題
除左沙高
其他all rubbish

無啦
跟住兩場阿記實食晒六分
係睇個下半場有無奇蹟

唔好話燈唔燈,根本要阿記輸就無咩可能,班友大把本錢破大巴

淨係強仔打右閘已經唔係大巴

阿記成場都可以不停製造威脅,相反垃圾利仲係外圍鳩猜緊

開名啦

神隱bb

比xxxx己

拜仁

金馬倫咁樣轉身都有

打國家隊唔係啲中游球隊承受得到的.....拉 古 文....

可以高價賣出
岩fsg

韋倫你踢乜春

0:2

黎近對兩隊，要拎兩連勝真係唔困難
如果咁都做唔到，證明利係無資格打歐聯包括啲球員質素未達標

訓

痴撚線

睇其他隊踢仲緊張過睇利踢
利d 波太劇本， 好似禁區內幾腳清唔到咁就等於入波

比多球 入球大

垃圾猁班球員 受唔到壓力
一定腳軟啦

過埋你得失球都重得

奧燒世界第一

2個big name輕鬆入波

都好架 早d瞓得覺

人地攻得幾輕鬆
我地無前四係抵死
有優勢都無一條formula去入波

唔想做人了

咁都唔入

咁都唔入
唔死都無用

咁都唔入踢前鋒

叫迪奧夫既係咪都係咁撚廢

跟本就劇本
就差利聽日失分俾阿後上
世界無愛了

做乜仲淆過人地
主動權明明係自己

ching 呢隊利物浦黎

承你....

今季季前講d高普d 優缺點 全部符合晒 真係得前半季係打到出黎 後邊一傷 同跌watt 就好似而家咁 點打都入唔到(除非無啦啦爆seed ) 球員個態都係好好壞壞之間

對米堡唔擔心，但聽晚真係

屌你呀

如果呢兩場都贏唔到 真係以後去踢歐霸算鳩數啦

Cech

米堡係加強版西布朗
淨講愛防守

史篤城輸到0-2先攻=.=

希望史獨生性

米堡個大巴都好難搞

一周雙賽都輕鬆屌打

放棄啦=.=
阿呢場嬴硬

可能聽晚贏對米堡輸

利呢d歐霸料去踢返歐霸有乜問題

是撚但啦 聽晚都過唔到啦

人地打慣歐戰

利真係抵死架
咁既賽程比阿狗後上

米拿球12碼

每次柒都係柒到最盡 應該聽日贏 跟住贏唔到米堡

利都係唔好阻住人地打歐聯啦
好狗唔攔路丫

哇屌

屌你 一早出高治啦

話自己係狗

換走左個垃圾個勢好好多囉

手球

推左5100落去
下場買佢對新狗收息

handball

個個垃圾真係離撚哂譜
最離譜係對我地唔出佢打前鋒

入球大

排球

未完場

屌你 大亂鬥啊？

心靈慰藉
但買波衫又比利狗拎返
利物浦真係好撚仆街

個球證 真係亂鳩咁吹

Joshua King has scored more goals this season than of Eden Hazard, Sadio Mané & Jamie Vardy 😳!

點解會係呢合時候射失？咁反映利連係低潮挺身而出的球員都無

不過無成績咁都好，無成續就會蝕錢，FSG好快會放手，等油王吧啦

癲恩阿嘛

真係大亂鬥

降班啦

GJ

山狗傷

山狗唔係有傷都要繼續踢個啲黎架咩

Gj

強

山狗injury

Gj on99

大腿拉傷

強點解咁廢

gj

十二碼射失邊有得講架 不過問點解成場都唔識攻啦

阿強你唔好玩啦

Gj廢撚到

山狗都換

射得柒就話姐
球波射得唔差

傷撚左都入..........

傷都入波 屌

傷都入多粒先

........

爺爺無視山狗傷

屌你唔係入架咩

屌

gj+垃圾摩算唔算利記最廢組合

屌 早之唔睇 仲以為追返球有得………

屎一樣的GJ

點解GJ仲未退休

屎城撚鳩利迷

成日都比假希望

宿命

Butland

山狗真係痴線

GJ真係笑撚死,頭先OZIL空晒都唔MARK

GJ 瑞士廢翼
笑撚死

17號真係仆街黎
包越位 唔逼
仲差D輸多球

係

所以係真傷

阿贏係100%嘅波

今年比左6分架啦 唔好咁mean啦

過埋聽晚又要比人瘋狂恥笑

8號都好仆街

嗰球人地龍門好野救到都要屌米拿

gj同偉倫都放緊假咁

早d訓

十二碼已經係空龍以外最易入的機會，咁都把握唔到好難講係好....

456

得失球都追埋

又撚多球

話口未完

Gj ig d仔仔著車路士波衫

100%冇前四

GJ仲要踢個波比人傳中

點解芥蘭可以廢成咁

點解人地可以作客入4球咁撚勁

點解利可以咁廢

有冇諗過係利廢only

Gj點解仲可以有正選

8同17真係好廢

冇前四真係要怪高狗冬季唔買人

無計 用米拿用到咁盡 佢已經係最穩定個位架啦 你睇下其他人就知 會成日無啦啦自爆 我覺得高普用隊波用得盡過 尼蒙尼隊馬體會

獌贏歐霸 有歐聯
阿反CUP垃圾利有前4

利 霸氣杯見啦柒頭

重有清expect前四

哭定波喪先 有冇利迷john?

125週年配霸氣章

垃圾利 垃圾利

唔敢想像過埋聽日會俾人笑成點

垃圾利對上一次456人地係幾時

垃圾利對西咸 一定西多過威架喇，btw又傳買巴西妖人

你幾何見到垃圾利D球員會好似奧燒咁吊D波入去,係零呀

笑左咁多年

雙殺人地 都比人反cup

準備熄哂所有通訊工具

聽日場波真係唔敢睇

阿狗

聽日真係好重要

好彩carroll 出唔到

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

人地基奧特入嗰兩球簡單直接
我地一季都唔知有冇入到兩球咁嘅波

訓教發夢希望見到隊閪波會嬴啦
早抖了各位手足

就係對史贏4-1

與其覺得我係屌米拿，不如覺得我係屌緊米拿以外的人仲好啦
米拿穩打穩紮，狀態穩定少傷，場場120分，但唔會係一個係關鍵時候會帶領球隊的球員

做得利迷都已經俾人笑慣了
一開始護級，前幾年第二，上年雙決賽，今年前四

Wenger's week:

Beat Mourinho for first time✔️

Beat Soton away in PL for first time in 14 yrs✔️

Beat Stoke away for first time in 7 yrs✔️

已經feel到隊波淆撚晒底

3後衛真係好撚勁

仲要比阿記追埋得失球,
唉算啦 我地投降啦

最後直路都要係主場輸比精工同和修記
落去踢歐霸喇

高普借左沙高真係好撚on9，無左沙高即時無得轉陣
拎球隊成績黎確立自己

人地要做乜就做到乜
輕鬆

有預感下年又係四大皆空了

爭四狂魔

下年係我地既年 劍指英超

70分都要做5弟
垃圾利係唔係破晒記錄

捧左18年利都慣左柒
但冇諗過會愈黎愈柒
仲要自己一手做成
仆街FSG

拎9字頭完季係咩感覺

有卡叔，TAA但都係唔轉陣

年年都係咁

Lucas打cb位個幾場真係好撚難忘 我估真係對面教練都估撚唔到你會咁排

其實變陣就唔會變得幾多,因為中前場班友既功能太相似,但係用LULU打後防果幾場就有可能唔洗輸咁囉

一哥個年72分都第五啦

原來ilori 係雷丁

Wow

wow

我屌鳩利剩係識買中下游
D垃圾球迷FB屌我
話係soton買人有咩問題
咁利係唔夠人爭 叫我捧鏝
有人仲搬埋Shankly句名言出黎
我真係屌曬佢地老母

CL on a knife edge now for Liverpool with Arsenal's result & me commentating tomorrow! It's more to do with us playing s***e to be fair.

正式收皮了

又係佢講

唉

提多次先 利擁有主導權

Fb一向都係咁
講句利狗會比人叫踢出group

一言堂

過埋聽晚就無

人唔笑

馬列斯十二碼派膠
山神傷左射入埋
天滅利

主導失敗既權利咋

仲有20個鐘左右

即係而家仲有

射波啦

好好享受埋呢晚

高Daddy冇講過一定要入前4好似係 有冇主導權都無所謂了

條愛狗

真心問 點解佢講唔好?
佢講親都輸??

未贏過

傳緊firmino聽日冇正選

力子 x 燒木 x TAA

可能擺後備 放便變陣

史毒正前+Lalala+古
呢條大直路失一分就乜都無架啦廢中

in英人we 7s

方便75分鐘個時將個戰犯換走

沙基利好撚廢，咪開post啦

又話改做瑞士廢翼 講完又唔改 搞到咩都燈唔到了

LFC breaking records again: If Liverpool fail to reach top4 , it'll be the first time ever a team who were top in Dec did not qualify for CL

我利出左名係record breaker

破硬

其實⋯
今晚贏場韋斯咸係咪真係難到你地要灰成咁

系

咪有人講過垃圾利係唔會令人失望

無文尼既利物浦要入一球波都好辛苦

入到都仲要守住

點贏

唔係場場都有屌簡世界波

未買西咸受讓盤好買了

受讓半一都有2.05
中既機會9成,輸1半機會1成
值博率超高

唔係真係23m買個乜春野luan呀嘛
講撚到買左咁

冇前四既正式反高
冬季一個都唔買 人地唔放就冇plan b
私怨撚

如果今晚仲係origi正選就係咁歹

100%既波 訓身好過

有冇人可以記錄下高普由十二月尾到一月尾講過咩

印象中一開頭佢係好有信心買到人

上個post已貼飛
中埋呢場收返7千幾

Klopp is keen on Van Dijk, while Kalidou Koulibaly is considered a quality alternative if a deal for the Van Dijk cannot be agreed. (Echo)

The hope is a player like Van Dijk or Koulibaly would strengthen Klopp’s defensive options, with set-pieces a particular problem. (Echo)

u

直屌+1算
仲ff利狗有機會贏嘅應該係捧利捧到有認知障礙

lm

決定今晚唔出波台 縮係利post 算了

我3000推到9000了

你買50蚊唔買+1買碌鳩毛咩

估唔到阿記上得番前四

已經決定左今晚贏唔到
下季唔撚再睇垃圾利

未出糧牙仲好講

條女個朋友都未出
8舊呀嘛
唔會走

肯定你守唔到
何必整個毒咒搞隊波呢

你隊波仲使鬼人咒咩

發現西咸已經5場不敗
人地今季最後一場主場 準備開party了

今年無前四邊個係戰犯

哩場波真係好撚緊張
好難贏，而且隊波好大壓力
希望西咸主場唔好死守
唔想力子正選，完全冇攻力可言

班主 廢中

未見過一隊波只要餘下兩埸對中遊然哂就搞掂都禁撚淆

唔買人呀拿..抵撚死
用青年軍打聯賽啦

我夠未見過隊爭前四既波主場係咁失分啦

西咸+1 2.22
一齊玩感情對沖啦
多多益善 少少無拘

兩場主場得一分，成隊波個心一早飛咗去歐霸

Fatfat la

Liverpool will compete with AC Milan for Wolfsburg defender Ricardo Rodriguez. (Mirror)

Liverpool are also keen on Hull's Scotland international Andrew Robertson & Fulham teenager Ryan Sessegnon. (Mirror)

Liverpool will announce the signing of Hull defender Andrew Robertson when the transfer window opens. (Neil Moxley - Mirror)

要簽Potential player
英冠既potential一定好大

列卡度唔係話廢左咩

佢而家好似轉咗打中堅？

所以我直線bin緊
Transfer board解散算啦 反正唔會幫到手

Mirror

無論有冇歐聯打，洗唔洗錢，依隊垃圾波都係買返啲垃圾球員返黎

過埋今晚
唔洗再ff有前4了

打西咸真係冇乜信心

已經連續2年係人地主場輸波

今晚3-1

猶豫緊今晚出唔出去睇...

買咗$400利上盤
博盡無悔

假利

好嘔心

大家唔使再燈 呢隊垃圾已經冇得救

仲買入球大
利記近三場2場細

比人入

估中一半

利既野 買唔正路個面就合理

阿記只要一日有雲爺爺 隊波都唔會衰得去邊
成隊由後防線開始用波 慢慢做上去 唔會自己猜甩
燒山係超班 但其他人要破密集都絕對夠做

相反 垃圾利班後防d用波
中前場又成日鳩射唔肯做多幾下 仲要成日自己交失
平時究竟訓練左d咩 真係好難叫球迷信服

西咸+1都唔識all in 真係唔好話自已睇開波

Agger

上樓最後機會

未踢都開到po4

哭定喪

利撚最識的技能

咁叻咪入多球囉

爭四狂魔真係痴撚線

尋晚柯煙左阿，今晚柯煙上盤

受讓下盤黎
all in 聽日睇樓比首期

近幾場波都睇到冇晒攻力又去返靠世界波既狀態
點解仲會有利迷咁有信心覺得食硬西咸前4好穩

有信心嘅唔係利迷

熱刺都輸波而回
我利有咩可能唔輸

笠水狗

買咁少無誠意

#1沙基利 • 28s
西咸受讓半一
唔中我西蘭花塞50個屎眼

果球波咁都要入米拿數
你是咪智障

又唔係射到馬列斯咁

If they avoid defeat at West Ham, @LFC will go unbeaten in London in a #PL season for the first time

#WHULIV

唔受讓半一了，直屌+1

其實與其買下盤點解唔買+1

我係cdrom都忍唔住登入屌上面條友
咁既價值觀，做軌獌比較適合

相反下話
為多0.17水
萬一俾利贏1粒都只係輸1半

屌，今晚輸撚硬

利贏一球可輸半

屌
利記落飛
賺少左了

利不嬲有壓力就識贏
都唔知你地燈乜

近呢幾場主場冇壓力咩

真利要買+1

高普描畫得好中，仲懵盛盛咁

屌咩+1 啦 我直接買主

法國好多生面口入黎反燈

和你就仆街

上場都大到爆啦

？？利記落飛，西咸咪回飛
補多幾舊啦

比清帶領嘅反燈團隊

我既諗法係如果開到你所講既“萬一”
舊錢就無所謂啦

對上幾場邊場係無壓力

無野好得過錢唔洗輸晒
利又贏到
反而係利有本事大炒我輸晒又有咩所謂

agger,買盤對沖最好，我都想猁可以大炒。

利 : 好 咁我就今場大炒 輸下場

比多利迷一個禮拜假希望

之前看少阿仙奴 前4 mode

真係 失策

今晩唔敢睇

謝絕所有自信利迷或臭口
例: 比xxxx己
麻煩哂

寧願天去收利

今日唔見比ching既

今晚100%波

知衰

明智之舉

其實高普係多仔都用巴里奧斯，利雲打中鋒，加埋依2季既經驗冇理由唔知打聯賽要有高效中鋒，如果買luan打前同用明打前有咩分別 定係已經認定明正前，luan後備

Luan打左邊

明仔已經係最強前鋒

最嬲利一樣野
唔止唔買bigname
仲要買埋d聽都未聽過，無人理既
連拖肥都識借問疤件爆佢用下

又係鐘意入中路，而且突破力唔算強

24歲仲巴甲
耶穌19歲國家隊正選

耶穌呢d天才球員無我地份啦
但係西甲德甲法甲都大把唔係天價既好球員
點解要走去買個24歲仲打緊巴甲既呢

On9 囉

無歐聯 無錢吸引唔到人呀
將就下啦

諗起文尼 又係買前被鞭屍
然後model 黎之前個個吹奏

球迷評球員？不了...
入高普，我信

Rafa stopping for pictures with everyone on way to starting line for #runforthe96 #liverpool #rafa

肥賓先係世界第一
你洗洗睡啦,同人渣士一樣九流

無人肯嚟利囉

得Robertson 依D 二三線球員
高狗

Rafa

睇親利都係贏唔到

今晚奧力子仲正選立即飛去英國屌鳩廢中

唔好睇 thx

哦 原來係你

利唔岩你睇
睇獌啦

唔制

ok

Roberto Firmino is OUT of Liverpool's trip to West Ham
一直好想睇冇廢奴會唔會斷咁多波
同埋WOODBURN有冇機啊今晚

輸撚硬

大師兄爭氣呀

似位換位 大師兄正前
轉陣然波我切柒

今場真係好緊要

OFFICIAL: Angelo Ogbonna has returned to West Ham’s squad ready to face Liverpool.

玩夠未呀老天爺

頂死利
天亡利狗

#rumour Mignolet, Clyne, Matip, Lovren, Milner, Wijnaldum, Can, Lallana, Origi, Sturridge, Coutinho

知唔知咩叫犧牲小我呀

希望係咁

lulu都冇埋

夠做啦

feel到大師兄今晩會戴帽一

又出口術
westham出埋聲話要阻利爭前四

有lalala就放返屌簡打6號啦

戴咩帽

佢自己果頂

YEAH,終於唔洗見到垃圾廢奴

綠帽

希望有史獨

希望can神做翻神唔好做球王

利記今晚羸波我貼j圖自爆

史獨正選好呀，但力子後備下半場换會唔會好d

冇人用

雙剪頭吧

有aa仔

過埋今晚正式宣布無前四

廢奴傷左？ 廢奴正選會唔會好d

最怕下半場 明奴換虫毒
變返個嘔血攻線

無事啊請左假陪老母

咁孝順

幾時話冇LULU?

有跟隊
但出佢做乜

解放球王can

完了吧如冇意外

wilson今季冇出過

但如果雙箭頭可能有驚喜,古仔多D目標比波,LALALA穿針引線大師兄同法甲11人有機會解放到
不過睇死廢中都係打單箭

有冇手足已經驚到瀨咗屎

who

唔驚啦
預左失分

預咗輸波，冇驚過

無lulu真係輸硬，有佢係度安利簡真係解放左。多啲機會出簡一招

有無lucas can都可以出招架啦

訓身買左西咸主勝 90分鐘525%回報率邊度搵
約左聽日經紀睇樓

今次靠屌簡贏球，我幫佢含撚

買左成球

留名懦夫俾Lanzini 撚死

兩個一齊出慢到仆街喎

客勝有機會

我地對中堅已經夠炸彈，無人掃波就完蛋了

有lulu對水晶宮lovren 都有自爆啊

寧願出lulu放la子上去都唔想見到力子

史獨靠你啦

一哥對阿妓會唔會受到同市光榮感召而搏命

爭神射既盧卡古可能會其他人…

唔會 同市有歐聯打令球迷更冇面

屌你老母

愛狗真係算數啦,冇可能入到阿狗一球

驚就唔驚，但已經喊到收唔到聲

係咁回飛

新利留名 大家好

唔知賽後廢中仲可以點鳩噏

又賴地硬

老母正選喎

主+1都有2.35，派錢

我地既運氣唔係咁好有兩三次門前失機無扮法擴大比數

關於路夫蘭既低級犯錯令我地無法全取3分希望大家唔好怪責佢

搏命都無撚用啦柒頭愛
有d咁既街坊真係覺得好失禮

如果猁榮基講阿對一哥……愛華頓呢 , er , 從呢個比較大局d觀去諗啊 , 大局觀去諗落呢 , 其實呢佢地呢場波拚搏呢都有個動力 , 就係 , 英超呢 , 自13/14以黎呢 , 從未前四係屬於過馬西賽特郡既球隊既 , 從未係馬西賽特郡既球隊攞過冠軍 , 全部都係曼徹斯特市倫敦球隊玩哂 , 即係如果從一個大d既角度諗 , 我地呢個區好耐未入過前四呢 , 唔好話係我地利物浦啦 , 總知能夠入到既話呢 , 都係一份光榮既事呢 , 其實愛華頓更加有個動力 ！係希望打好d添 ！呢邊....

今次冇左迪路菲奧

希望一陣發生咩事都好
尊重球員既母親

其實果場愛打得唔差，巴克利都上哂身

盧卡古 爆佢

放心，濕咗先搞

巴克利，爆佢！

主勝5.25
和波3.9

上樓靠哂佢

【體育】現時在巴塞隆拿甚為風光的蘇亞雷斯曾遭一沉百踩，不停被外界批評。他大爆當經歷低迷時，得悉巴塞希望羅致自己，開心得流下男兒淚。

烏拉圭前鋒蘇亞雷斯（Luis Suarez）效力利物浦期間，因種族歧視、咬人和插水等行為，一直是傳媒針對的對象。到2014年世盃決賽周，這名烏拉圭國腳因為咬意大利中堅基亞連尼而被逐，儼如過街老鼠。

一連串不快事件，令阿蘇事業頓時陷入低谷，就在此時，巴塞隆拿卻沒有理會這些醜聞，向他伸出橄欖枝。他回憶起那時說：「我記得和（時任巴塞總監）蘇比沙列特會談時，大部份時間都在哭，因為我不敢相信他們仍然喜歡我，仍然想羅致我，這令我有極大的動力要翻身。」

果然，阿蘇得到巴塞雪中送炭後表現極之搶鏡，和美斯、尼馬合組無堅不摧的MSN進攻線，擔任正箭頭的他表示：「能夠和世上其中兩名最佳球員合作，是每一位9號仔的夢想。我很幸運，他們在場內場外都是出類拔萃。」

班友心諗今日輸波都唔洗比人屌老母，唔驚啦

屌晒佢地老母

有無人全日無心情

屎都屙唔到

仆街我都係喎

過埋今晚就重生架啦
展望下年啦

hull

好有衝動玩情感對沖

過埋今晚屎照屙女照屌

NEXT YEAR WILL BE OUR YEAR

咁先唔係衝動喎

第時上唔到樓唔好埋怨人地，諗下自己點解當初唔買利對家

鏡報指，利物浦將在轉會巿場重開時宣佈簽下候城的蘇格蘭左閘安德魯羅拔臣

90後成日話買唔到樓，馬會比哂機會都唔珍惜

精宮又贏

一齊煲爆狗會

買左主勝同和波了

其實都預咗，過到精宮都過唔到熱狗

抵撚死
對新特蘭都輸

雞湯護到級真係要多謝利

利無前四真係要多謝____
個名除左前6填邊隊都得

般茅，修頓，仲有黎緊既西咸

廢明奴都出唔到
完了吧

如果利物浦今晚嬴到西咸

我戒J 一個月

如果利物浦保到聯賽前四

我戒J 一年

Ching諗定今晚j邊個，dl定差唔多

猴城狫虓

諗緊買唔買西咸燈一燈

賓迪基!!!!!!!!!!!!!!

巴打係咪平時行街有錢執都要諗果類人？

仆街 比張抬壓親隻腳痛到仆街
係咪不祥預感

大聲d btk入左幾多球呀
垃圾廢奴入左幾多球呀

yes
btk打正前鋒都係多費奴2,3球真係好勁

倫敦雙雄二串一已買

聽朝又要閪口閪面返工

yes,果2,3球正是我地送既

Confirmed #LFC team to face @WestHamUtd: Mignolet, Clyne, Lovren, Matip, Milner, Can, Wijnaldum, Lallana, Coutinho, Origi, Sturridge.

Confirmed #LFC substitutes v @WestHamUtd: Karius, Moreno, Grujic, Alexander-Arnold, Lucas, Klavan, Woodburn.

後防一個攻得嘅都無

真係雙箭

無咗kouyate條黑鳩應該好少少

Daniel Sturridge is handed his 10th start of the season and his fifth in the league - the last of which was on January 2.

強攻

人地已經殘陣，再踢到碌柒咁就真係死得

馬貼攻到上底線

咪又係角球比啲人地啲高佬炸死

似仲係打433

對面今次唔算高啦

大勝吧韋斯咸

真係雙箭,廢中轉性

442鑽石

Lovern斬波比Matip

又出力子

燈一燈先

Origi打右
繼續433

個後備隨時差過中游後備

呢個唔隱形斬偷笑

重申一次
大家唔好亂講野
唔好太有自信
唔好高估垃圾利
多謝合作

肯撚定433
禿狗撚識轉陣

上季4231明明幾好

希望係442 diamond

442

大家認為今場戰犯是何許人也

接近full team既陣
如果中游都贏唔到就摺7佢啦
仲成日想出去踢歐冠丟人現眼咩

神軒其實傷咩 係咪收咧架啦 之前又無話收咧 但又後備都無咩都無

懦夫啦,高位防守自爆

三杉純

俾D新意, 我估............

咦好似成隊都做過晒

釋放唔到la子

西咸傷左咁多人個後備都仲好過垃圾利

好耐之前費蛇話佢跑姿有問題會成日傷所以無買 睇黎應該係堅

好靚

人地都有3個幻幻係後備啦

角球

今日著綠色

西咸個主場好似係租

著親呢件瑩光都....

呢隻色著親都失分

我地幾時著新波衫?

Carragher on commentary and we are wearing toxic thunder. Congrats on top 4 @Arsenal

下場

last game

蘭仙尼又俾人屌打

下半場換辛迪加斯入嚟收死我地米仔

賭撚唔會打442
應該係
c10 o27 s15
w5 can l20

你今場會唔會又隱形

天滅利物浦

應該係比左西咸

大勝吧

Harry wilson line up又無份叫人跟隊去乜

一定係

冇份踢都有得熱身

都冇分別啦, 古都實走返入中間

後備席好鼎盛

高賊唔識442架

巳屙煙西含，等睇樓

做咩西咸個陣咁多防守人咁既

全世界都識打利狗啦

費奴傷左？

著綠色無運行

唔信442，史獨奧治兩件hea撚推左上去後面踢撚死

屌你著呢件打閪咩

係咪次次都fail，所以今次無人玩魔咒

贏到我切又點話

好驚lanzini

Hull

我地自己隊都有11 條友要驚..

唔知邊個會自爆

切咩先

好似拎完第2果年之後已經冇乜人玩魔咒

訓左冇跟
費傷左?

精宮護級成功廢中應記一功啦

好心廢中唔用廢摩就比Wilson上啦

大家準備好輸波訓唔著未？

一諗起利撚有份比3分 降班猴就好激氣

古治入2粒
幫飛仔奪冠了

上年兩場決賽都有
不過輸晒

我地隊隊都俾wo

Yes

4-0

嬲自己贏唔到新特撚仲好啦

新特蘭無份
米堡未踢姐
如果賽程就佢地都會送埋

力子+史獨雙箭，古仔10號位

定係我諗多左

同大家道定別先
如果今場失埋分，我地係地核再見喇

等睇433

趕唔切了

上年都少嫁喇比起未分家果陣,我記得高鋒期好似有成40-50人玩又送杯麵又盛

呢隊西波成日拎完粒波係禁區外妹妹妹妹
都唔知妹乜撚

出少句聲扮病咪算囉力查

0:3米堡
2:4精工
4:3般矛

留意到今日英超格局
應該係主場球隊全勝

All in西咸

好爸爸要奪冠了

今日D friend 笑緊啦

準備好輸波未？

咁睇唔開
希望你中啦

我都希望佢中啦

我夾返$100支持下你啦 等你輸少啲

拎1000感情對沖

200跟少少

我呢啲默默耕耘咖

happy jai有冇開台

捐錢都唔係咁捐呀
你比我好過益狗會啦

All in支持

有無LINK

hi 垃圾Conley

冇理由同錢作對

係咪買錯左?

點睇都係買錯左

any link

你知唔知貼飛通常唔會中

見到琴既鏝咁都唔洗和
就知利收硬皮

261111

又要哭喪啦
我真係好興奮呀

走啦阿狗

英超笑匠

垃圾利邊有咁易

入球大細由1.72上到1.82
當我利唔識失波

希望猜空位睇定再傳 但係太慢太妹又無人走位

完場就賺番餐飯錢

講真最多贏一球

無左文尼就場場都係咁

前四前碎

阿仙奴 種前四氣唔講得笑

屌曬你地班假鳩利迷仆街陷家剷，用成富身家燈鳩利

有無手機link

好多勇士
同叫雞中出有咩分別

準備好潛水艇

西咸加油呀

ANY ENG ACCSTREAM?

求同

感謝各位為馬會鋪草皮

預計半場已經可以入座

acestream://aa7c6b5f1fd8fbae6c4b1e4e2df6659e7179aca1
Skysport

happy台有無開

Ayew都淆淆地

433

痴線買利贏

睇黎adrian一陣會上身

史毒係咪第一次正選

仲係433

學咩人打343 人做你又做

西咸

又著綠色
玩完

Feel到一陣個個腳軟 跟住高狗就賴前晚食物中毒

高普個樣好緊張咁

？？？

高普好緊張

各位利子準備好輸未

今場個地太濕

見到咁多人買利就知冇得救

廢中抖哂大氣

Feel到路夫會比人撚

大家
唔好
亂講野

好多人送錢比馬會

史獨英超開齋未?

吊 好撚不安

個角度咁閪咁

有無link?

西咸支持區

有冇巴打有acestream link

CAM個角度又係怪怪地咁

1/2球

拉返上去啦

高普又飛釘

屌哂全隊

食緊飯 有無iphone 睇到嘅link

就係上面個條唔得

作客球迷好堅

同求

希望頂撚住
唔好失波
我仲未番到去睇

我睇緊喎

等睇輸波

佢寫冇active peer

作客先係主場

卡路爾

史毒拉邊

趕緊返屋企

史獨打邊
都係要433

Br式442

無喇無喇，高普飛釘無贏過

真係踢diamond

垃圾筒

史獨個意識好正前，但打右wg

法國冇費完全冇逼搶

史獨拉邊都做到下波嘅

有冇手機link

Diamond但古打8號

有冇手機link?

唔係喎 442鑽石陣

比人禁住黎屌

今日個陣 一條友都無得換

路夫一支箭咁標出去 但miss

踢左幾分鐘西波

咪撚傷丫

佢成日咖啦，9標

有無sopcast link?

等睇cresswell 世界波一戰定江山

TEAM KILL

261999

米高波真係好左d

人地阿前四mode搶錢咁搶
我地仲9下9下

古8號位

263005

any link ?

爭d

空哂

差啲輸
死撚左佢啦

差d輸

差d 1:0

origi啲逼搶得個樣

古仔派牌

做乜9

平安鐘

差d玩完

咁都唔入 食屎啦屌你老母

米拿做乜

差d收錢

屌你老母比西咸㩒屌

唉屌點解利前場下下逼埋去都搶唔到人地咁撚廢

個球場好細

比人撚

M7 都成日走甩 但無咩人屌

一個字

完

點知可以遲多幾分鐘死

警號

米拿好似冇哂信心咁

仆街，比人入左就大巴陣了

人地３腳傳波就起到腳

咁都冇out

史毒冷箭

今日d傳波好唔到位

史獨唔錯

史獨意識好力子幾班

史獨呢下比得好靚

史獨做埋s7個位

前4沒我份 失波當做例行

加油呀屌

一早要出史

仆街出波都出得柒過人 落d西扯返出黎得唔得

史獨生猛

岩岩大師兄俾啦啦個球好爽

La 子出倒就fatfat

咁力子有冇試過

贏波好嘛

屌，好撚黑仔

仆街

以為入左

中楣

想知你睇緊邊場

唔入

天滅我利

有無acestream link
死左link

屌 你地快咁撚多既

黑仔到痴線

又係咁 黑仔到

黑撚到

又劇本

運都冇 玩完

屌咁都唔入

冇架啦

好撚緊張

屌你老母 真係比人落左降頭

運都無

gg

場場都中一兩球楣柱

彈地中眉

...

黑氣真係

輸了

la子

彈地都中楣 算啦 天滅利狗

依d波通常唔入一陣轉頭就比人打黎擊入波

唉屌....冇喇

好似注定咁

差d比人入

利呀利
要贏呀

米神

叫糊

點解人地射啲波好似永遠都咁靚

聖米奴列
弱隊出鋼門

感動既係，大家下盤真係叫糊

係要諗下點解利啲解圍成日比番人射到靚波

史獨冇左速度但技術仲係道

空到西咁都可以頂到咁柒頂左個彈地波出黎
唔彈就入撚左啦

西咸可唔可以讓下利
比個前4佢

高普個樣仲廢過馬會阿叔

咁唔彈可能比人擋到

一見到屎獨追波 真係好陰公 成個阿伯咁

屎獨養生足球

8號古好似真係幾好

古仔好似企太後

頂得唔差wor

太正中

屎獨我真係唔要求咁多，要佢最後個一腳就夠

阿祖安攝鐵手

點解要拉古咁後

彈地先難救 係黑仔

對陣利都上身

史獨

唔好再屌史獨了
已經係利最好的中鋒

遲左俾

呢場希望距肯企出嚟

屎毒仲好屌Milner交得遲
一直都越位點交

冇世界波都入唔到對面波嫁啦
劇本對面龍上身

應該休息唔夠
放後分波?

雖然越位 但係虫走左幾次靚位

史獨仲有啲火

不過果個安東尼奧好彩冇出 出親都入

休息左成季 出盡力踢兩場可以嗎

乜都屌一餐

今場算係咁

對面叫無咁塞巴士 機會比較多

Diamond

史獨係有class

唔好賣 但要買多件正選前鋒

整定要輸既 邊個入都一樣

虫個手勢以為想換

jm唔拗返隻右腳唔識傳

同力子一齊出即刻高下立見

對面叫無踢得咁博命

不過利物浦都係柒架啦

咪燈住

呢d 波係頂彈地

希望史獨可以好似米神咁

有無HD HTTP LINK

力子目前做左d乜

有無電話link

要去做小白接班人了

360直播

奧力子係咁甩波

成個對比出哂黎

又失一球，傷就走啦

有出咩

影帝

力子真係進攻終結者黎

加油呀西咸

嗌得大聲就有用咩

又傷

屌你唔撚吹

轉左boot之後就廢到依家

已經分唔到插水定緊傷

其實而家咩陣

力子

奧力子好撚廢呀屌

中場係咁變

無事就快啦 19分鐘啦

好緊張

明奴係邊？

可能同老母傾完又轉一轉

史 力子
啦
古 餐 老母

有時又433

雲爺爺：想同我鬥 下世啦

傷左無跟隊

屋企睇緊波

一定係屋企屌緊西

米拿成日淆傳波

clyne D傳中真係好感人

😭

見到佳尼出埋D垃圾波都唔知講咩好

奧歷治連跳都唔跳

無軒隊唔識轉邊?

成季都係咁，無變過

無咩火

老母又hea傳

失分了

吸得靚射得咁柒

老母好似呢幾場都唔多得

成日斷波

sky kill liv dog

中人

米拿肯用左腳

左腳仲要射中人，想點

HTTP LINK呢屌

副隊

起碼進攻比前幾場多咗好多…

米拿
訓撚醒未呀屌你

做乜鬼呀米拿

Happy呢

後備都無人好換 70分鐘入唔到波既就係咁先

米拿自己都無咩信心咁 點做隊長

古唔打前點出古一招丫

做乜撚野

jm

屌你米拿

對波精神狀態好差

班人叫搏左

但

隊

出屌摩吧

淆底

屌你老母臭閪

ON9懦夫咁樣踢個波去後場

出到

嘩

奧力子真係好撚on9拖慢哂跟住仲要失控球權

出屌摩推返米拿上中場吧啦

奧歷治反擊成日都妹下妹下

古打8仲好喎我覺得

屌你力子

good try

力子真係on9

力子踢左兩季都仲係成日夢遊

古一招

隊友提哂 力子

法甲最差十一人

真 球會有歐聯踢吸金關我地撚事
自己有錢袋落袋先得架嘛

O力子ON9,HEA撚到

點解origi咁撚屎

古仔 good try

法甲11人真係唔講得笑

出木燒換走力子啦屌

我個人認為佢不嬲打中>打邊，同明奴一樣

有鬼冇人提？

發威吧古一招得返你咋

垃圾利垃圾利

完全無無波跑動

妹奧

奧力子真係好撚柒

屌好掛住廢子

咁都做到正選

力子啲碎步定唔知乜撚野真係睇撚到燥次次都係咁

老母真係好靜

史獨都好像無左影

啦好勤力

點解origi上下半季差咁遠

踢緊440

老母好一場之後衰廿場

la子好跑得

一個蘭仙尼屌打利

有時候 覺得無前4都合理 呢班人d傳控

點解可以比人咁傳法

爸打差~

神鋒咁撚廢仲好意思話冇正選

好撚彩越位

D 人重話佢廢

老母打can前面 推返古上去啦

屌簡又眼神防守

古仔搵左奧力子好撚耐
但佢都唔郁

matip

尻踢

西咸真係睇準利唔識打陣地, 縮後打反擊

成班傻左？

睇下奧力子....

睇精宮對利個場唔講以為利護緊級

真係好想出 丹尼京斯
奧歴治

陳仔叉哂腰